啊媽同老婆跌落水

你會捐肝救邊個

將個肝dum落水

拎個肝去打邊爐

捐比二奶

捐哂出去